今晚有冇人會去沙田濕平？

如題
一個人好悶架嘛

推 係咪冇

去涼下冷氣先

推